# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-01 16:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-16 07:59+0000\n"
"Last-Translator: Seeun Lee <selee@e4net.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/uyuni-tools-mgrpxy/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"

#: mgrpxy/cmd/cache/clear.go:22 mgrpxy/cmd/cache/clear.go:23
msgid "Clear the cache"
msgstr "캐시 지우기"

#: mgrpxy/cmd/cache/kubernetes.go:25 mgrpxy/cmd/restart/kubernetes.go:25
#: mgrpxy/cmd/start/kubernetes.go:25 mgrpxy/cmd/stop/kubernetes.go:25
msgid "failed retrieving namespace"
msgstr "네임스페이스를 검색하지 못함"

#: mgrpxy/cmd/cache/kubernetes.go:29 mgrpxy/cmd/cache/podman.go:27
msgid "failed to remove cached data"
msgstr "캐시 데이터 제거 실패"

#: mgrpxy/cmd/cache/kubernetes.go:33 mgrpxy/cmd/cache/podman.go:31
msgid "failed to re-create the cache directories"
msgstr "캐시 디렉토리 재생성 실패"

#: mgrpxy/cmd/cache/squid.go:18 mgrpxy/cmd/cache/squid.go:19
msgid "Manage proxy cache"
msgstr "프록시 캐시 관리"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:36
msgid "Uyuni proxy administration tool"
msgstr "Uyuni 프록시 관리 도구"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:37
msgid "Tool to help administering Uyuni proxies in containers"
msgstr "컨테이너에서 Uyuni 프록시를 관리하는 데 유용한 도구"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:44
msgid "Server Deployment:"
msgstr "서버 배포:"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:48
msgid "Server Management:"
msgstr "서버 관리:"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:52
msgid "Administrator tools:"
msgstr "관리자 도구:"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:62
#, javascript-format
msgid "Starting %s"
msgstr ""

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:63
msgid "Use of this software implies acceptance of the End User License Agreement."
msgstr "이 소프트웨어를 사용하면 최종 사용자 라이선스 계약에 동의하는 것으로 간주됩니다."

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:67
msgid "configuration file path"
msgstr "구성 파일 경로"

#: mgrpxy/cmd/install/install.go:20 mgrpxy/cmd/install/install.go:21
msgid "Install a new proxy from scratch"
msgstr "처음부터 새 프록시 설치"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/kubernetes.go:25
msgid "Install a new proxy on a running kubernetes cluster"
msgstr "실행 중인 Kubernetes 클러스터에 새 프록시 설치"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/kubernetes.go:26
msgid ""
"Install a new proxy on a running kubernetes cluster.\n"
"\n"
"It only takes the path to the configuration tarball generated by the server\n"
"as parameter.\n"
"\n"
"The install kubernetes command assumes kubectl is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote kubernetes cluster is not supported!\n"
msgstr ""
"실행 중인 Kubernetes 클러스터에 새 프록시를 설치합니다.\n"
"\n"
"이 명령은 서버에서 생성한 구성 tarball의 경로만\n"
"파라미터로 사용합니다.\n"
"\n"
"kubernetes 설치 명령은 kubectl이 로컬로 설치되어 있다고 가정합니다.\n"
"\n"
"참고: 현재 원격 Kubernetes 클러스터에 설치하는 기능은 지원되지 않습니다!\n"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:26
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:152
#, javascript-format
msgid "install %s before running this command"
msgstr "이 명령을 실행하기 전 %s 설치"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:40
msgid "failed to extract configuration"
msgstr "구성을 추출하지 못했습니다."

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:74
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:204
msgid "cannot deploy proxy helm chart"
msgstr "프록시 helm 차트를 배포할 수 없음"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/podman.go:20
msgid "Install a new proxy on podman"
msgstr "podman에 새 프록시 설치"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/podman.go:21
msgid ""
"Install a new proxy on podman\n"
"\n"
"It only takes the path to the configuration tarball generated by the server\n"
"as parameter.\n"
"\n"
"The install podman command assumes podman is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"podman에 새 프록시 설치\n"
"\n"
"서버에서 생성한 구성 tarball의 경로만\n"
"파라미터로 사용합니다.\n"
"\n"
"podman 설치 명령은 podman이 로컬에 설치되어 있다고 가정합니다.\n"
"\n"
"참고: 현재 원격 podman에 설치하는 기능은 지원되지 않습니다.\n"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/utils.go:38 mgrpxy/shared/podman/podman.go:257
msgid "install podman before running this command"
msgstr "이 명령을 실행하기 전 podman 설치"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/utils.go:43
msgid "failed to retrieve proxy config files"
msgstr "프록시 구성 파일을 검색하지 못함"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/utils.go:53 mgrpxy/shared/podman/podman.go:270
msgid "failed to login to registry.suse.com"
msgstr "registry.suse.com에 로그인하지 못했습니다."

#: mgrpxy/cmd/logs/kubernetes.go:29
msgid "failed to find proxy pod"
msgstr "프록시 pod를 찾지 못함"

#: mgrpxy/cmd/logs/kubernetes.go:33
msgid "failed to find proxy deployment namespace"
msgstr "프록시 배포 네임스페이스를 찾지 못함"

#: mgrpxy/cmd/logs/logs.go:38
msgid "Get the proxy logs"
msgstr "프록시 로그 가져오기"

#: mgrpxy/cmd/logs/logs.go:39
msgid ""
"Get the proxy logs\n"
"The command automatically detects installed backend and displays the logs for containers managed by Kubernetes or Podman\n"
"However, you can specify the pod and/or container names to get the logs for specific container(s).\n"
"See examples for more details."
msgstr ""
"프록시 로그 가져오기\n"
"이 명령은 설치된 백엔드를 자동으로 감지하고 Kubernetes 또는 Podman에서 관리하는 컨테이너의 로그를 표시합니다.\n"
"그러나 특정 컨테이너에 대한 로그를 가져오기 위해 pod 및/또는 컨테이너의 이름을 지정할 수 있습니다.\n"
"자세한 내용은 예제를 참조하십시오."

#: mgrpxy/cmd/logs/logs.go:65
msgid "specify if logs should be followed"
msgstr "로그를 따라야 하는지 지정"

#: mgrpxy/cmd/logs/logs.go:66
msgid "show timestamps in the log outputs"
msgstr "로그 출력에 타임스탬프 표시"

#: mgrpxy/cmd/logs/logs.go:67
msgid "number of lines to show from the end of the logs"
msgstr "로그의 끝에서 표시할 줄 수"

#: mgrpxy/cmd/logs/logs.go:70
msgid ""
"show logs since a specific time or duration.\n"
"Supports Go duration strings and RFC3339 format (e.g. 3h, 2023-01-02T15:04:05)"
msgstr ""
"특정 시간 또는 기간 이후의 로그를 표시합니다.\n"
"Go 기간 문자열 및 RFC3339 형식 지원(예: 5s, 2m, 3h, 2023-01-02T15:04:05)"

#: mgrpxy/cmd/restart/restart.go:23 mgrpxy/cmd/restart/restart.go:24
msgid "Restart the proxy"
msgstr "프록시 다시 시작"

#: mgrpxy/cmd/start/start.go:23 mgrpxy/cmd/start/start.go:24
msgid "Start the proxy"
msgstr "프록시 시작"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:34
msgid "failed to get deployment status"
msgstr "배포 상태를 가져오지 못함"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:37
msgid "Some replicas are not ready: %[1]d / %[2]d"
msgstr "일부 복제본이 준비되지 않음: %[1]d / %[2]d"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:41
msgid "the pod is not running"
msgstr "Pod가 실행 중이 아님"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:44
msgid "Proxy containers up and running"
msgstr "프록시 컨테이너 설정 및 실행"

#: mgrpxy/cmd/status/podman.go:30
#, javascript-format
msgid "Failed to get status of the %s service"
msgstr "서비스 %s의 상태를 가져오지 못했습니다."

#: mgrpxy/cmd/status/podman.go:31
msgid "failed to get the status of at least one service"
msgstr "하나 이상의 서비스 상태를 가져오지 못했습니다."

#: mgrpxy/cmd/status/status.go:26 mgrpxy/cmd/status/status.go:27
msgid "Get the proxy status"
msgstr "프록시 상태 가져오기"

#: mgrpxy/cmd/status/status.go:53
msgid "no installed proxy detected"
msgstr "설치된 프록시가 감지되지 않음"

#: mgrpxy/cmd/stop/stop.go:23 mgrpxy/cmd/stop/stop.go:24
msgid "Stop the proxy"
msgstr "프록시 중지"

#: mgrpxy/cmd/support/config/config.go:22
msgid "Extract configuration and logs"
msgstr "구성 및 로그 추출"

#: mgrpxy/cmd/support/config/config.go:23
msgid ""
"Extract the host or cluster configuration and logs as well as those from\n"
"the containers for support to help debugging."
msgstr ""
"디버깅 지원을 위해 호스트 또는 클러스터 구성 및 로그와\n"
"컨테이너 로그를 추출합니다."

#: mgrpxy/cmd/support/config/config.go:31
msgid "path where to extract the data"
msgstr "데이터 추출 경로"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/kubernetes/kubernetes.go:24
msgid "Install a PTF or Test package on a kubernetes cluster"
msgstr "Kubernetes 클러스터에 PTF 또는 테스트 패키지 설치"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/kubernetes/kubernetes.go:25
msgid ""
"Install a PTR of Test package on a kubernetes cluster\n"
"\n"
"The support ptf command assumes the following:\n"
"  * kubectl and helm are installed locally\n"
"  * a working kubectl configuration should be set to connect to the cluster to deploy to\n"
"\n"
"The helm values file will be overridden with the values from the command parameters or configuration.\n"
"\n"
"NOTE: installing on a remote cluster is not supported yet!\n"
msgstr ""
"Kubernetes 클러스터에 테스트 패키지의 PTR 설치\n"
"\n"
"지원 ptf 명령에서는 다음을 가정합니다.\n"
"  * kubectl과 helm이 로컬에 설치되어 있습니다.\n"
"  * 배포할 클러스터에 연결하도록 작동하는\n"
"      kubectl 구성이 설정되어 있습니다.\n"
"\n"
"helm 값 파일은 명령 파라미터 또는 구성의 값으로 재정의됩니다.\n"
"\n"
"참고: 원격 클러스터에 설치하는 기능은 아직 지원되지 않습니다.\n"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/podman.go:29
msgid "Install a PTF or Test package on podman"
msgstr "podman에 PTF 또는 테스트 패키지 설치"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/podman.go:30
msgid ""
"Install a PTF or Test package on podman\n"
"\n"
"The support ptf podman command assumes podman is installed locally and\n"
"the host machine is registered to SCC.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"podman에 PTF 또는 테스트 패키지 설치\n"
"\n"
"지원 ptf podman 명령은 podman이 로컬에 설치되어 있고\n"
"호스트 머신이 SCC에 등록되어 있다고 가정합니다.\n"
"\n"
"참고: 현재 원격 podman에 설치하는 기능은 지원되지 않습니다!\n"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:36
msgid "ptf and test flags cannot be set simultaneously "
msgstr "ptf와 테스트 플래그를 동시에 설정할 수 없음 "

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:39
msgid "ptf and test flags cannot be empty simultaneously "
msgstr "ptf와 테스트 플래그를 동시에 비워둘 수없음 "

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:42
msgid "user flag cannot be empty"
msgstr "사용자 플래그를 비워둘 수 없습니다."

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:58
#, javascript-format
msgid "The httpd ptf image computed is: %s"
msgstr "계산된 httpd ptf 이미지: %s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:68
#, javascript-format
msgid "The ssh ptf image computed is: %s"
msgstr "계산된 ssh ptf 이미지: %s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:78
#, javascript-format
msgid "The tftpd ptf image computed is: %s"
msgstr "계산된 tftpd ptf 이미지: %s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:88
#, javascript-format
msgid "The salt-broker ptf image computed is: %s"
msgstr "계산된 salt-broker ptf 이미지: %s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:98
#, javascript-format
msgid "The squid ptf image computed is: %s"
msgstr "계산된 squid ptf 이미지: %s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/ptf.go:20
msgid "Install a PTF"
msgstr "PTF 설치"

#: mgrpxy/cmd/support/support.go:20 mgrpxy/cmd/support/support.go:21
msgid "Commands for support operations"
msgstr "지원 작업을 위한 명령"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/kubernetes.go:26
msgid "--purge-volumes is ignored on a kubernetes deployment"
msgstr "kubernetes 배포에서는 --purge-volumes가 무시됨"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/kubernetes.go:29
msgid "--purge-images is ignored on a kubernetes deployment"
msgstr "kubernetes 배포에서는 --purge-images가 무시됨"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/kubernetes.go:65
msgid "Nothing has been uninstalled, run with --force to actually uninstall"
msgstr "설치 제거된 항목이 없습니다. 실제로 설치를 제거하려면 --force를 실행하십시오."

#: mgrpxy/cmd/uninstall/kubernetes.go:67
msgid "Volumes have not been touched. Depending on the storage class used, they may not have been removed"
msgstr "볼륨과 관련한 작업은 수행되지 않았습니다. 사용된 스토리지 클래스에 따라 제거되지 않았을 수 있습니다."

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:67
#, javascript-format
msgid "cannot delete volume %s"
msgstr "%s 볼륨을 삭제할 수 없음"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:70
msgid "All volumes removed"
msgstr "모든 볼륨 제거됨"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:73
msgid "Failed to delete /etc/uyuni/proxy folder"
msgstr "/etc/uyuni/proxy 폴더 삭제 실패"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:75
msgid "/etc/uyuni/proxy folder removed"
msgstr "/etc/uyuni/proxy 폴더 제거됨"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:83
#, javascript-format
msgid "cannot delete image %s"
msgstr "%s 이미지를 삭제할 수 없음"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:87
msgid "All images have been removed"
msgstr "모든 이미지가 제거됨"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:96
msgid "Nothing has been uninstalled, run with --force and --purge-volumes to actually uninstall and clear data"
msgstr "설치 제거된 항목이 없습니다. 실제로 설치를 제거하고 데이터를 정리하려면 --force 및 --purge-volumes를 실행하십시오."

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:99
msgid "Data have been kept, use podman volume commands to clear the volumes"
msgstr "데이터가 보관된 경우, podman volume 명령을 사용하여 볼륨을 지우십시오."

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:20
msgid "Uninstall a proxy"
msgstr "프록시 제거"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:21
msgid ""
"Uninstall a proxy and optionally the corresponding volumes.\n"
"By default it will only print what would be done, use --force to actually remove."
msgstr ""
"프록시 및 선택 사항으로 해당 볼륨을 제거합니다.\n"
"기본적으로 수행되는 작업만 인쇄하고 실제로 제거하려면 --force를 사용합니다."

#: mgrpxy/cmd/upgrade/kubernetes/kubernetes.go:22
msgid "Upgrade a proxy on a running kubernetes cluster"
msgstr "실행 중인 Kubernetes 클러스터에서 프록시 업그레이드"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/kubernetes/kubernetes.go:23
msgid ""
"Upgrade a proxy on a running kubernetes cluster.\n"
"\n"
"The upgrade kubernetes command assumes kubectl is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now upgrading on a remote kubernetes cluster is not supported!\n"
msgstr ""
"실행 중인 Kubernetes 클러스터에서 프록시를 업그레이드합니다.\n"
"\n"
"업그레이드 kubernetes 명령에서는 kubectl이 로컬로 설치되어 있다고 가정합니다.\n"
"\n"
"참고: 현재 원격 Kubernetes 클러스터에서의 업그레이드는 지원되지 않습니다.\n"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/podman/podman.go:20
msgid "Upgrade a proxy on podman"
msgstr "podman에서 프록시 업그레이드"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/podman/podman.go:21
msgid ""
"Upgrade a proxy on podman\n"
"\n"
"The upgrade podman command assumes podman is upgraded locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now upgrading on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"podman에서 프록시 업그레이드\n"
"\n"
"업그레이드 podman 명령은 podman이 로컬로 업그레이드되었다고 가정합니다.\n"
"\n"
"참고: 현재 원격 podman에서의 업그레이드는 지원되지 않습니다.\n"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/upgrade.go:20 mgrpxy/cmd/upgrade/upgrade.go:21
msgid "Upgrade a proxy"
msgstr "프록시 업그레이드"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:25
msgid "Kubernetes namespace where to install the proxy"
msgstr "프록시를 설치할 Kubernetes 네임스페이스"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:26
msgid "URL to the proxy helm chart"
msgstr "프록시 helm 차트에 대한 URL"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:27
msgid "Version of the proxy helm chart"
msgstr "프록시 helm 차트의 버전"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:28
msgid "Path to a values YAML file to use for proxy helm install"
msgstr "프록시 helm 설치에 사용할 값 YAML 파일의 경로"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:34
msgid "Installing Uyuni proxy"
msgstr "Uyuni 프록시 설치"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:96
msgid "cannot run helm upgrade"
msgstr "helm 업그레이드를 실행할 수 없음"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:112
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:127
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:142
#, javascript-format
msgid "failed to write in file %s"
msgstr "%s 파일에 쓰지 못함"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:184
msgid "failed to scale replicas to 1"
msgstr "복제본을 1로 배율 조정하지 못함"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:45
msgid "cannot setup network"
msgstr "네트워크를 설정할 수 없음"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:50
msgid "Generating systemd services"
msgstr "systemd 서비스 생성"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:151
#, javascript-format
msgid "failed to generate systemd file '%s'"
msgstr "systemd 파일 '%s' 생성 실패"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:157
msgid "cannot generate systemd conf file"
msgstr "systemd conf 파일을 생성할 수 없음"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:163
msgid "cannot generate systemd conf user configuration file"
msgstr "systemd conf 사용자 구성 파일을 생성할 수 없음"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:206
#, javascript-format
msgid "Setting up proxy with configuration %s"
msgstr "구성 %s(으)로 프록시 설정"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:208
#, javascript-format
msgid "failed to extract proxy config from %s file"
msgstr "%s 파일에서 프록시 구성을 추출하지 못함"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:211
msgid "No tarball provided. Will check existing configuration files."
msgstr "tarball이 제공되지 않았습니다. 기존 구성 파일을 확인합니다."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:225
#, javascript-format
msgid "%s directory has no required permissions. Check your umask settings"
msgstr "%s 디렉토리에 필수 권한이 없습니다. umask 설정을 확인하십시오."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:227
#, javascript-format
msgid "%s file has no required permissions. Check your umask settings"
msgstr "%s 파일에 필수 권한이 없습니다. umask 설정을 확인하십시오."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:240
#, javascript-format
msgid "missing required configuration file: %s"
msgstr "필수 구성 파일 누락: %s"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:276
msgid "cannot find httpd image: it will no be upgraded"
msgstr "httpd 이미지를 찾을 수 없음: 업그레이드되지 않습니다."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:280
msgid "cannot find salt-broker image: it will no be upgraded"
msgstr "salt-broker 이미지를 찾을 수 없음 : 업그레이드되지 않습니다."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:284
msgid "cannot find squid image: it will no be upgraded"
msgstr "squid 이미지를 찾을 수 없음: 업그레이드되지 않습니다."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:288
msgid "cannot find ssh image: it will no be upgraded"
msgstr "ssh 이미지를 찾을 수 없음: 업그레이드되지 않습니다."

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:292
msgid "cannot find tftpd image: it will no be upgraded"
msgstr "tftpd 이미지를 찾을 수 없음: 업그레이드되지 않습니다."

#: mgrpxy/shared/utils/cmd.go:20
#, javascript-format
msgid "argument is not an existing file: %s"
msgstr "인수가 기존 파일이 아님: %s"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:52
#, javascript-format
msgid "Invalid proxy container name: %s"
msgstr "잘못된 프록시 컨테이너 이름: %s"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:57
msgid "failed to compute image URL"
msgstr "이미지 URL을 계산하지 못함"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:65
msgid "SUSE Customer Center username. It will be used to pull images from registry.suse.com"
msgstr "SUSE 고객 센터 사용자 이름입니다. registry.suse.com에서 이미지를 가져오기 위한 용도로 사용됩니다."

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:68
msgid "SUSE Customer Center password. It will be used to pull images from registry.suse.com"
msgstr "SUSE 고객 센터 암호입니다. registry.suse.com에서 이미지를 가져오기 위한 용도로 사용됩니다."

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:71
msgid "SUSE Customer Center Flags"
msgstr "SUSE 고객 센터 플래그"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:78
msgid "image tag"
msgstr "이미지 태그"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:79
msgid "Specify a registry where to pull the images from"
msgstr "이미지를 가져올 레지스트리를 지정하십시오."

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:88
msgid "HTTPD tuning configuration file"
msgstr "HTTPD 튜닝 구성 파일"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:89
msgid "Squid tuning configuration file"
msgstr "Squid 튜닝 구성 파일"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:95
#, javascript-format
msgid "Image for %s container"
msgstr "%s 컨테이너용 이미지"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:97
#, javascript-format
msgid "Tag for %s container, overrides the global value if set"
msgstr "%s 컨테이너에 대한 태그, 설정된 경우 전역 값 재정의"

#~ msgid "application log level"
#~ msgstr "애플리케이션 로그 수준"

#, javascript-format
#~ msgid "Welcome to %s"
#~ msgstr "%s 시작"

#, javascript-format
#~ msgid "Executing command: %s"
#~ msgstr "실행 중 명령: %s"

#~ msgid "specify a private registry"
#~ msgstr "개인 레지스트리 지정"

#~ msgid "failed to discover the cluster type"
#~ msgstr "클러스터 유형을 검색하지 못함"

#~ msgid "no uyuni-proxy helm release installed on the cluster"
#~ msgstr "클러스터에 설치된 uyuni-proxy helm 릴리스 없음"

#~ msgid "cannot inspect host values"
#~ msgstr "호스트 값 검사할 수 없음"

#, javascript-format
#~ msgid "Image for %s container, overrides the namespace if set"
#~ msgstr "%s 컨테이너의 이미지, 설정된 경우 네임스페이스 재정의"

#, fuzzy
#~ msgid "failed to determine suitable backend"
#~ msgstr "적합한 백엔드를 확인하지 못함: %s"

#~ msgid "Actually remove the proxy"
#~ msgstr "실제로 프록시 제거"

#~ msgid "Also remove the volumes"
#~ msgstr "볼륨도 제거"

#~ msgid "registry URL prefix containing the all the container images"
#~ msgstr "모든 컨테이너 이미지가 포함된 레지스트리 URL 접두사"
